我係其中一個係機場留超過六點既人

今日一落車已經逼爆咗人, 連門口都入唔到, 最後逼逼埋埋先行到入離境大堂

全部都係着黑衫, 過咗個幾鐘, 機場正式宣佈全日剩低既離境航班全部取消

之後幾個鐘, 一直有好多好多傳言流言, 由防暴警出現, 禁區有黑警, 所有機場員工離開, 機場熄燈, 仲有六點清場

越近六點越多人走, 差唔多走咗六七成人, 但仲有好多手足堅持留低

其實好多留低既本身都係和理非, 我自己都係, 係咁多流言蜚語底下, 仍然堅持留係度, 我相信佢地唔係唔驚, 只係我相信做和理非行動既大家已經開始有一顆勇武既心

因為香港社會已經去到一個離譜到極點既地步

琴晚既事太離譜太暴力, 女仔被爆眼, 近距離行刑性射人, 打到示威者滿臉鮮血, 地鐵站室內放催淚彈, 種種事情令到今日所有有良知既人再次企出黎

琴晚種種只可以形容為戰爭中先發生既慘況, 令到我地每一個都好絕望好憤怒

但今日仍然有咁多人企出黎, 證明暴力係壓迫唔到香港人, 班狗警利用記者直播想將暴行比全香港人睇嚇怕我地, 冇人再夠膽上街示威, 記者監督既功用變成佢地宣揚自己暴力行為既工具

但班黑警唔知香港人食軟唔唔食硬

你越暴力, 我地越嬲

你拉一個, 我地就企十個出黎

今日係星期一, 我知今日好多人係請假入黎, 又或者放低咗要做既野, 香港機場係成個塞爆咗, 係連行都行唔到 !!!

我地要話比全世界聽香港人比恐怖分子黑警襲擊, 琴晚個單係離譜到連啲中立/淺藍都忍唔住口鬧 ( 你地要知道經過721 仲中立扮睇唔到既人係幾難搖動 )

已經陸陸續續有700幾個手足比狗拉咗, 佢地有人永久失明, 有人手腳斷曬, 有人內傷不止, 佢地犧牲咗自己既前途未來, 而我地有幾千幾萬人都食過催淚彈

我地冇得輸, 我地冇得退, 前線為我地犧牲咗太多, 佢地用自己既身體同鮮血證明比我地睇香港警察係幾咁離譜過分, 亦係佢地每一個既付出犧牲話比我地知, 做一個真真正正既人係要有良知有良心

黃藍是政見 黑白是良知

為咗一句說話 數十萬人用盡自己既方法去支持, 去延續依場運動

五大訴求 缺一不可

機場的確係一個好地方, 亦都係對我地每一個人黎講比較安全既地點

唔可以話完全冇危險, 因為班狗真係失曬人性, 琴日既行為基本上同殺人冇分別, 冇人確保到班黑警會唔會獸性大發去搞有咁多外國旅客既機場

而機場地理位置交通都唔算好, 所以好明白今日咁多人早走既原因, 但每一個今日仲企出黎仲支持既都係真香港人

但唔好忘記, 正正係因為人多, 我地先有今日塞爆機場既成果

求下你地一定要堅持落去,我知道要每日塞爆可能好難, 因為大家都有難處, 但每一次如果有召集, 我都一定會義不容辭咁企出黎

我最驚既唔係香港黑警黎清場, 黎捉我

我係驚咁多位香港人唔再留係機場, 唔再山長水遠入黎機場, 我係驚香港人善忘, 三分鐘熱度

令機場癱瘓係需要好多好多人

求下你地,機場係好重要, 求下你地每一次都一齊出黎, 塞爆機場

黑警還眼

Don't trust Hong Kong Police

仲有今日機場一行, 有好多地方要改善

首先: 太多鬼

連登有 tg gp有 現場都有 , 要分清現場同網絡上既虛言, 要搵人更加核實真假, 因為除咗大部分人走咗, 有唔少人以為6點清場最後冇入黎機場

另外 : 要好多好多英文指示同 slogan 海報

越簡單越好 明白因為琴晚發生咁大單野, 今日咁趕仲召集到咁多人出黎, 已經係奇蹟

但英文真係好重要 好多外國旅行睇唔明

真係好驚香港人 唔再出黎 好似200萬人出完 去到最後朗遍地開花只得番幾千幾萬

求下你地每一次都要出黎, 今日既成果大家都見到

我知道每一個出黎香港人都犧牲緊自己某啲野, 或多或少, 但唔好放棄, 唔好善忘, 唔好三分鐘熱度

求求大家，盡快去換美元現鈔！

因為每個人都驚緊警察私刑同不公平既審判

黑警 還眼

黑警 還眼

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

推
我7點先去 6-7點呢段時間幾乎無人入閘
雖然驚送頭 但我知機場越少人 入面既手足會越危險

走左既, 未去既, 聽日同我再入過去塞爆佢

求下你地 一定要每一次都出黎

先可以保護到係裡面既人

人多 先可以塞爆機場 癱瘓機場

推！

黃藍是政見 黑白是良知
呢句正

早啲休息 聽日見

不知哪裡來的勇氣夠膽係個咁不利既環境
諗住同班癲狗玩困獸鬥

我淨係知無可能dum低留守既手足

如果要每一日出 我相信對每個香港人黎講都唔容易

但當每一次有大型召集, 求下你地好似今日咁, 唔好唔記得黑警對香港人做咗啲咩

記住依種感覺 記住依加既一切經歷

每一次都盡量出黎 黎機場

黑警 還眼

五大訴求 缺一不可

我都係 越近六點 謠言越黎越多 走既人越黎越多, 個心其實係會有啲驚同緊張, 畢竟環境難撤退

但我睇到現場仲有咁多人留

仲有旅客同航空公司人員出入

我覺得我需要留係度

琴日有幾多絕望有幾嬲既人

今日就會出番咁多人出黎

香港黑警 與民為敵

黑警 還眼 還牙 還番香港比我地

琴晚訓唔着 今晚都訓唔着

願各位香港人繼續堅持落去

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

推

借個位
簡單同大家分析吓點分fake news

respect

我都唔驚 只係目標已達成 走得 日日塞其實遲啲打擊經濟方面一樣有好大成果 同埋旅客keep走唔到過多幾日自然唔會有arrival可以來 最緊要係大家可以返屋企抖 24小時真係唔係人人都會響應
不過見到巴絲打係機場照顧旅客都支持 但萬事一定要小心

利申 今日已經帶哂底褲嗰啲去

大家一齊入機場睇飛機升降

參觀下香港國際機場依個咁偉大既建築物

Push

其實今日已經好好 由琴晚恐怖襲擊發生到召集去機場

一日都冇 已經塞爆咗機場

證明香港人今次真好嬲

各位 撐住 機場見

入去一齊討論機場作戰戰術呀！！！！

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

聽日見

大家唔好忘記重有還牙！

黑警 還眼 還牙 還肺 還手 還腳

還番曬所有人既前途 將來 機場

還番香港比香港人

星期一二三四五六日見！！

機場見 各位

一人一句同香港人打氣既說話！！

一定要人多 先可以成功

仲有插贓嫁禍 黑警琴晚做既離譜野多到數唔清

各位一定要記住

無錯 一定要人多

香港人 求下你地

幫推

再推 an eye for an eye
fight for freedom, stand with Hong Kong

推
8.11 警察於太古站C出口進行恐襲

8.13 機場見啦dllm

香港人 機場見

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

推